想娶老婆嗎？機會黎啦

買完俾負評 解鎖老婆一個

個老婆唔包索要嚟把撚

召喚法官

樓主幾時比狗屌？

好醜都係肉 好過去自瀆

陣間要起身翻工 慘過俾狗屌

慘